<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".FormAvisoPrivacidad">

    <ImageView
        android:id="@+id/imgHeaderBackGround"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="?attr/actionBarSize"
        android:background="@drawable/ic_header"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

    <ImageView
        android:id="@+id/imgHeader"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="35dp"
        android:layout_gravity="center"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="@+id/imgHeaderBackGround"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@+id/imgHeaderBackGround"
        app:layout_constraintStart_toEndOf="@+id/imgHeaderBackGround"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/imgHeaderBackGround"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="@+id/imgHeaderBackGround"
        app:srcCompat="@drawable/ic_logo_header" />

    <TextView
        android:id="@+id/lblAvisoPrivacidad"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="AVISO DE PRIVACIDAD"
        android:layout_marginTop="30dp"
        android:textSize="20sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@id/imgHeader"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/imgHeaderBackGround" />


    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginTop="120dp">
        <LinearLayout
            android:id="@+id/bodyFormEmergenciasMenu"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <me.biubiubiu.justifytext.library.JustifyTextView
                android:id="@+id/lblPrimero"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="I.- Identidad y domicilio del responsable.
                \n\nEl Centro de Control, Comando y Comunicación, por sus siglas y en adelante C4, con domicilio en Prolongación de Xicoténcatl 1031, Colonia Eliseo Jiménez Ruiz, C.P. 68120, Oaxaca de Juárez, es el responsable del uso y protección de sus datos personales, conforme a lo dispuesto por la Ley de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados del Estado de Oaxaca, y demás normatividades que resulten aplicables.
                \n\nII.- Obtención de sus datos.
                \n\n Para el uso del servicio 911-Oaxaca, usted deberá proporcionar algunos de sus datos personales, por lo que se le informa que sus datos personales recabados serán protegidos, incorporados y tratados en el Sistema de Datos Personales de la aplicación APP “Oaxaca Seguro”, con fundamento en los artículos 6, fracción II y 16, segundo párrafo de la Constitución Política de los Estados Unidos Mexicanos; 2, de la Ley General del Sistema Nacional de Seguridad Publica; 3°, fracción XXXIII, 4°, 16, 17, 18, 21, 22, fracciones II, IV y VI, 25, 26, 57, 66, 67, 70, fracciones V y VII de la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados; 120, fracción V de la Ley General de Transparencia y Acceso a la Información Pública; 9, 10, 11, 14, 15, 18 y 19 de la Ley de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados del Estado de Oaxaca; 1, 27, fracción II y 35, de la Ley Orgánica del Poder Ejecutivo del Estado de Oaxaca; 7, fracción I, 56, 57 y 62, de la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública para el Estado de Oaxaca.
                \n\nIII.- Datos personales recabados y no tratamiento de datos personales sensibles.
                \n\nEl C4, es el responsable del uso y protección de sus datos personales que proporcione.
                \n\nLa finalidad de mantener sus datos personales es la de gestionar de manera eficiente la canalización de la emergencia ante la autoridad competente para su debida atención, a través de los Servicios de Atención de Llamadas de Emergencia “9-1-1”, los cuales podrán ser transmitidos entre autoridades dependientes de los gobiernos Federal, Estatal o Municipal, así como a los prestadores de servicios, para la atención de emergencias en el ámbito de sus respectivas atribuciones, además de otras transmisiones previstas en la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados y la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública del Estado de Oaxaca, así como de todas aquellas disposiciones normativas que mantengan relación con la prestación de los servicios de y atención de llamadas de emergencia 9-1-1.
                \n\nAsimismo, se le informa que sus datos no podrán ser difundidos sin su consentimiento expreso, salvo las excepciones previstas en los artículos 21, 22, fracciones II, IV y VI, 57, 66, 67, 70 fracciones V y VII de la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados, y demás disposiciones aplicables. El responsable de los Datos Personales para la presente aplicación es el C4, dependencia de la Secretaría de Seguridad Pública del Estado, con domicilio antes citado y podrá ejercer su derecho de acceso, rectificación, cancelación y oposición, así como la revocación de su consentimiento.
                \n\nIV.- Descripción de los Servicios.
                \n\nEl servicio 911-Oaxaca es un sistema para la atención de emergencias a nivel Estatal, creada con el fin de que la ciudadanía se sienta más segura al denunciar un incidente, disminuyendo el tiempo de respuesta de las autoridades, ya que inmediatamente y de manera automática contarán con la ubicación exacta y el nombre del usuario previamente registrado.
                \n\nEl servicio tiene la función de reportar una emergencia mediante una alerta silenciosa, misma que al activar, remite la solicitud de ayuda inmediatamente informando a las corporaciones la ubicación y el nombre del usuario, datos que permiten la respuesta debe ser inmediata y efectiva de los servicios de emergencias.
                \n\nUna vez atendida la emergencia por las corporaciones competentes que acudieron al domicilio del usuario, el C4 continuará con la aplicación del Protocolo Establecido en la Norma Técnica Para la Estandarización de los Servicios de las Llamadas de Emergencias 911.
                \n\nAtiende situaciones de emergencia con las instituciones de seguridad pública, así como sus organismos auxiliares, las 24 horas del día, los 365 días del año.
                \n\nV.- Finalidades primarias.
                \n\nUna vez instalada, se te solicitarán datos como nombre, dirección, teléfono e información para completar tu perfil, lo que permite que el operador reciba dicha información al momento de un incidente.
                \n\nLos datos personales recabados a través del servicio serán utilizados con la finalidad de responder y atender a Llamadas de Emergencia.
                \n\nEl usuario asume la responsabilidad de todas las acciones que ejecute para la instalación y registro del servicio, mismas que realiza por su cuenta y riesgo. Usted no utilizará ni permitirá que otros utilicen esta aplicación o cualquier servicio prestado a través de ella, de forma contraria a las disposiciones de estos Términos y Condiciones de Uso. Es responsabilidad del usuario, todo acto que realice con este servicio; para que únicamente sea utilizada para solicitar el auxilio de las autoridades competentes, tanto federales, estatales o municipales en caso de una emergencia, por lo que cualquier mal uso que se realice de este servicio desde su dispositivo para solicitar auxilio, se presumirá realizado por el usuario.
                \n\nMediante la aceptación en la instalación de la aplicación, el usuario reconoce y acepta que los prestadores de los servicios de emergencia quedan liberados de toda responsabilidad por el mal uso que llegara a realizarse de esta aplicación desde su móvil, así como de las claves o contraseñas utilizadas para dicho fin. Asimismo, no será responsable por el funcionamiento de los sistemas. Se hace de su conocimiento que la aplicación se encuentra en constante desarrollo tecnológico, por lo que la aplicación es falible y está en proceso permanente de mejora, por lo que cabe la posibilidad, aun cuando reducida, de que ocurran fallas técnicas durante su uso, por lo que no se garantiza que la aplicación esté libre de errores; por tal motivo, para el caso de que ocurriera cualquier eventualidad derivada del uso de la aplicación aun tomando todas las previsiones necesarias por parte del C4, éste se deslinda de cualquier daño o perjuicio ocasionado que pudiera presentarse. No asumen ninguna responsabilidad por los inconvenientes que se tuvieran con el equipo hardware y/o software utilizados para conectarse al servicio, por lo que no será responsable de las fallas que se presenten, ni de la incorrección o imprecisión en la información generada por los mismos, o bien de los sistemas de mapas y contenidos geográficos. En ningún caso las autoridades de los tres órdenes de gobierno e incluso los particulares prestadores de servicios, serán responsable por las consecuencias del uso indebido o fraudulento del servicio, cualquiera que sea la causa del eventual daño
                \n\nEl C4, deberá utilizar la información basada en la localización de su domicilio dado de alta, mediante tecnología de Sistema de Posicionamiento Global (Global Position System) GPS, por lo que resulta necesario recabar, utilizar, transmitir, tratar y almacenar los datos generales y geográficos de usted, incluyendo de manera enunciativa más no limitativa, la localización geográfica de su domicilio e información relativa a su nombre, apellidos, correo electrónico, número telefónico, por lo que con la presente, usted acepta y otorga su consentimiento para que el C4 lleve a cabo dichas actividades para prestar el servicio mediante esta aplicación.
                \n\nVI.- Suspensión del Servicio
                \n\nSe podrá suspender por treinta días hábiles el servicio de emergencia denominado “Oaxaca Seguro”, cuando se detecten alertamientos falsos por más de seis ocasiones continuas.
                \n\nUna vez transcurrida la temporalidad referida se reanudará el servicio, no obstante, si el usuario reincidiera, se podrá cancelar definitivamente el servicio, en cuyo caso si el usuario pretendiera volver a utilizar este servicio tendrá que solicitarlo por escrito al Director General de C4, quien previa coordinación con el administrador del servicio, determinará la viabilidad de su petición.
                \n\nVII.- Finalidades secundarias.
                \n\nLa información generada por el uso de este servicio se proporciona para su uso personal e intransferible. Queda prohibido el uso de este servicio para fines comerciales o empresariales ya sea en beneficio propio o de un tercero. Usted no podrá modificar, copiar, distribuir, transmitir, exhibir, representar, reproducir, publicar, transferir o vender cualquier información, software, producto o servicio obtenido a través de este servicio, como tampoco podrá otorgar licencias o crear trabajos relacionados con los mismos.
                \n\nVIII.- Transferencias.
                \n\nNo se podrá compartir su información con ninguna persona física o moral que no pertenezca al Sistema Nacional de Seguridad Pública o está dedicada a la prestación de los servicios de emergencia.
                \n\nIX.- Medio y procedimiento para ejercer Derechos ARCO y/o revocación de consentimiento para el tratamiento de datos personales.
                \n\n Usted o su representante legal podrá ejercer cualquiera de los derechos de acceso, rectificación, cancelación u oposición (en lo sucesivo “Derechos ARCO”), así como revocar su consentimiento para el tratamiento de sus datos personales enviando un escrito al Director General de C4, quien le atenderá en tiempo y forma.
                \n\nPara que se pueda dar seguimiento a su solicitud, usted o su representante legal, deberá acreditar correctamente su identidad (Nombre completo, domicilio o correo electrónico, documentos que acrediten su personalidad INE, Pasaporte o cédula profesional; en el caso del representante legal se requiere acreditar la representación con carta poder firmada ante dos testigos o poder otorgado ante fedatario público e identificación del representante legal) así como la descripción clara y precisa de los Datos Personales respecto de los que se busca ejercer alguno de los Derechos ARCO.
                \n\nEn caso de que la información proporcionada sea errónea o insuficiente, se podrá llevar a cabo la corrección de dicha información por solicitud del ciudadano.
                \n\nSe comunicará la determinación adoptada, en un plazo máximo de veinte (20) días hábiles contados desde la fecha en que se recibió la solicitud, a efecto de que, si resulta procedente, haga efectiva la misma dentro de los quince (15) días hábiles siguientes a que se comunique la respuesta.
                \n\nX.- Opciones y medios para limitar el uso o divulgación de sus datos personales.
                \n\nEl usuario reconoce que al instalar y utilizar el servicio APP “Oaxaca Seguro”, el C4 recaba, utiliza, transmite y trata sus datos personales, con el fin de prestar el servicio, por lo que usted acepta y otorga su consentimiento para que se lleven a cabo dichas acciones. Asimismo, se le informa que sus datos personales recabados serán protegidos, incorporados y tratados en el sistema de Datos Personales del Servicio de Atención a Llamadas de Emergencia “9-1-1-”.
                \n\nXI.- Medio para comunicar cambios al Aviso de Privacidad.
                \n\nEl C4 se reserva el derecho de cambiar, modificar, agregar o eliminar partes del presente Aviso de Privacidad en cualquier momento. En tal caso, se publicarán dichas modificaciones en la plataforma tecnológica e indicará la fecha de última versión del aviso. Para cualquier duda en materia de privacidad de datos por favor envíe un correo electrónico al C4 y con gusto será atendida.
                \n\nLEÍDO EL PRESENTE Y ESTANDO DE ACUERDO EN LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES, SE FIRMA AL CALCE Y AL MARGEN POR DUPLICADO POR EL INTERESADO A LOS XXXX DÍAS DEL MES DE XXXX   DE 2021."
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

            <TextView
                android:id="@+id/lblApartadoCM"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="30dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="CÓDIGO MUJER"
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

            <me.biubiubiu.justifytext.library.JustifyTextView
                android:id="@+id/lblSegundo"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="La Secretaría de las Mujeres de Oaxaca es responsable del tratamiento de los datos personales que se recaben durante las entrevistas, servicios, estrategias jurídicas, realizar escritos, realizar acciones legales ante las instancias de administración y procuración de justicia, que se sigan a su favor como parte de los servicios de atención que se brindan en el Centro PAIMEF de Atención Integral a Mujeres en Situación de Violencia de Género. De acuerdo a la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública para el Estado de Oaxaca, en relación con la Ley de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados del Estado de Oaxaca, la información proporcionada al personal de esta Secretaría tendrá el carácter de reservada; por lo que estos datos se incorporarán y tratarán con fines de registro, seguimiento, entrega de apoyos, y/o estadísticos, en los sistemas que la Secretaría de las Mujeres de Oaxaca, haciéndose responsable de los expedientes internos que se integren. El derecho de Acceso, Rectificación, Cancelación y Oposición (ARCO), se podrá ejercer ante la oficina de la Unidad de Transparencia, ubicada en Heroica Escuela Naval Militar número 221, Colonia Reforma, Oaxaca de Juárez, Oaxaca. C.P. 68050, teléfono 951 132 82 43, de lunes a viernes de 9:00 a 17:00 horas en días hábiles. \n\n Por lo que, una vez que se me ha explicado el tratamiento de mis datos personales, expreso mi consentimiento de manera libre e informada para que los datos que proporcioné sean registrados con fines estadísticos y puedan ser únicamente comunicados o transmitidos al personal del Centro PAIMEF que me brinde atención de los diversos servicios que necesito."
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                android:layout_marginBottom="50dp"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>


</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>