<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <TextView
        android:id="@+id/lblAvisoPrivacidad"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="30dp"
        android:text="AVISO DE PRIVACIDAD"
        android:textSize="20sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />


    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginTop="60dp">
        <LinearLayout
            android:id="@+id/bodyFormEmergenciasMenu"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <me.biubiubiu.justifytext.library.JustifyTextView
                android:id="@+id/lblPrimero"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="EL APP OAXACA SEGURO ES UNA HERRAMIENTA PARA EL SERVICIO DE LA CIUDADANÍA OAXAQUEÑA Y VISITANTES; EL USO APROPIADO DE ESTE APLICATIVO PUEDE CONTRIBUIR A SALVAGURDAR LA SEGURIDAD Y HACER MÁS EFICIENTE LA ATENCIÓN A USUARIOS QUE REPORTEN UNA SITUACIÓN DE PELIGRO AL SISTEMA DE LLAMADAS DEL 911.
\n\nEl proceso regular para reportar una emergencia al 911, es que el usuario marca 911 desde su teléfono fijo, o si es móvil puede tardar en buscar cobertura y enlazar la llamada al Conmutador telefónico del 911 y luego al operador disponible para atender al usuario, quien puede estar en dificultades para hablar o describir la situación de peligro. Por protocolo nacional, el operador del 911 deberá solicitar su teléfono, nombre completo, y el punto más crítico: su ubicación; tratar de obtener puntos de referencia que ayuden a localizarle y debe obtener lo mejor que se pueda la situación en específico de lo que está sucediendo, todo en medio de la emergencia.
\n\nPor lo anterior, APP OAXACA SEGURO se publica y distribuye como una herramienta con un sistema de comunicación bidireccional, que de forma manual o automática genera alertas que son reportadas directamente en el Centro de Atención y Despacho del 911, mostrando al operador:
\n\n1.	¿Qué está pasando?
\n\n2.	¿Dónde está pasando?
\n\n3.	¿Cuál es el número telefónico que emite la alerta?
\n\nEl usuario que tenga la APP OAXACA SEGURO instalada en su dispositivo móvil (con versiones de sistema operativo vigente Android 8.0 / IOS 10.1 o posterior) y con batería y datos móviles disponibles, podrá emitir una alerta al oprimir el botón de emergencia en la modalidad que se trate. Al emitir la alerta, será recibida en el Servicio de Emergencias 911, ubicada en el Centro de Control, Comunicación y Comando “C4” de la Secretaría de Seguridad Pública del Estado de Oaxaca, con las consideraciones siguientes:
\n\n1.	La alerta será visualizada en el sistema de llamadas del 911, y mostrará al operador:
\n\n•	Nombre Completo y teléfono del usuario que reporta
\n\n•	Tipo de incidente reportado y, de acuerdo a la modalidad que se trate, información adicional que el usuario haya ingresado en el reporte de la Alerta.
\n\n•	Ubicación del incidente (envío de coordenadas GPS desde donde se emitió la alerta)
\n\n2.	El supervisor del despacho de llamadas del 911 podrá corroborar la alerta enviada por el usuario vía telefónica para confirmar o descartar, y de acuerdo al protocolo de Atención a Emergencias de Seguridad Pública del Estado de Oaxaca, hará el despacho de los Servicios de Emergencias.
\n\nEl APP OAXACA SEGURO llevará a cabo el conteo de emergencias por usuario, para detectar falsos positivos en alarmas reiterativas, y así evitar la saturación del sistema.
\n\nEl C4 podrá suspender por treinta días hábiles el servicio cuando se detecten alertamientos falsos por más de seis ocasiones continuas.
\n\nUna vez transcurrida la temporalidad referida se reanudará el servicio, no obstante, si el usuario reincidiera el C4 podrá cancelar definitivamente el servicio, en cuyo caso si el usuario pretendiera volver a utilizar este servicio tendrá que solicitarlo por escrito al Director General de C4, quien determinar la viabilidad de su petición.
\n\nMANIFIESTO
\n\nEL QUE SUSCRIBE LA PRESENTE SOLICITUD DE REGISTRO Y USO DE LAS HERRAMIENTAS O BOTONES DEL PROGRAMA O APLICATIVO “OAXACA SEGURO” MANIFIESTA BAJO PROTESTA DE DECIR VERDAD QUE TODOS Y CADA UNO DE LOS DATOS ASENTADOS EN EL REGISTRO INICIAL Y LAS ALERTAS ENVIADAS A TRAVÉS DE LOS MISMOS SON CIERTOS Y AUTÉNTICOS, HACIÉNDOSE SABEDOR DE LAS PENAS DE QUIENES DECLARAN CON FALSEDAD.
\n\nI.- Identidad y domicilio del responsable.
\n\nEl Centro de Control, Comando y Comunicaciones, por sus siglas y en adelante C4, con domicilio en Prol. de Xicoténcatl 1031, Universidad, Eliseo Jimenez Ruiz, 68120 Oaxaca de Juárez, Oax., es el responsable del uso y protección de sus datos personales.
\n\nII.- Obtención de sus datos.
\n\nPara el uso del servicio APP OAXACA SEGURO, usted deberá descargar de las tiendas Google Play o App Store el aplicativo móvil Oaxaca Seguro e instalarla en su dispositivo móvil. Al iniciar el aplicativo y comenzar a hacer uso del mismo, usted deberá realizar un REGISTRO INICIAL con algunos de sus datos personales, por lo que se le informa que su información personal recabada será protegida, incorporada y tratada en el Sistema de Datos Personales de los Servicios de Atención a Llamadas de Emergencia “9-1-1, con fundamento en los artículos 6, fracción II y 16, segundo párrafo de la Constitución Política de los Estados Unidos Mexicanos; 4 Bis, párrafo tercero de la Constitución Política del Estado de Oaxaca; 130 de la Ley General del Sistema Nacional de Seguridad Publica; 21, 22, fracciones II, IV y VI, 57, 66, 67, 70 fracciones V y VII de la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados; 117, fracción V de la Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Información Pública y 118, fracción V de la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública del Estado de Oaxaca.
\n\nIII.- Datos personales recabados y no tratamiento de datos personales sensibles.
\n\nEl C4, es el responsable del uso y protección de sus datos personales que proporcione.
\n\nLa finalidad de mantener sus datos personales es la de gestionar de manera eficiente la canalización de la emergencia ante la autoridad competente para su debida atención, a través de los Servicios de Atención de Llamadas de Emergencia “9-1-1, los cuales podrán ser transmitidos entre autoridades dependientes de los gobiernos Federal, Estatal o Municipal, así como a los prestadores de servicios para la atención de emergencias en el ámbito de sus respectivas atribuciones, además de otras transmisiones previstas en la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados y la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública del Estado de Oaxaca, así como de todas aquellas disposiciones normativas que mantengan relación con la prestación de los servicios de Video vigilancia y atención de llamadas de emergencia 9-1-1.
\n\nAsimismo, se le informa que sus datos no podrán ser difundidos sin su consentimiento expreso, salvo las excepciones previstas en los artículos 21, 22, fracciones II, IV y VI, 57, 66, 67, 70 fracciones V y VII de la Ley General de Protección de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados, y demás disposiciones aplicables. El responsable de los Datos Personales para la presente aplicación es el C4, dependencia de la Secretaría de Seguridad Pública del Estado, con domicilio antes citado y podrá ejercer su derecho de acceso, rectificación, cancelación y oposición, así como la revocación de su consentimiento.
\n\nIV.- Descripción de los Servicios."
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />
            <me.biubiubiu.justifytext.library.JustifyTextView
                android:id="@+id/lblPrimero2"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="\n\nEl servicio de Alertamiento APP OAXACA SEGURO es un sistema para el reporte de emergencias al Servicio de llamadas del 911 a nivel Estatal, dentro del Estado Libre y Soberano de Oaxaca, que alerta situaciones de emergencia o peligro a las Instituciones de Seguridad Pública, así como sus Organismos Auxiliares, las 24 horas del día, los 365 días del año, en cinco modalidades.
\n\nAPP OAXACA SEGURO es creada con el fin de que la ciudadanía denuncie al servicio de 911 del Estado de Oaxaca los incidentes delictivos o amenazas médicas o de peligro de forma más segura y proporcionando la información óptima para la atención del reporte, disminuyendo el tiempo de respuesta en la obtención de la ubicación y tipificación de la alerta, ya que de manera automática contarán con la ubicación exacta, el nombre del usuario previamente registrado y la INFORMACIÓN ADICIONAL que el usuario proporcione libremente y bajo la aceptación del presente AVISO DE PRIVACIDAD pudiendo ser:
\n\nBOTÓN 911 EMERGENCIAS. En este botón se reportan todas las emergencias que precisen incluir una descripción, textos, audio, video o fotografía; la información utilizada es:
\n\na) Ubicación gps, b) archivo de audio c) archivo de video d) archivo fotográfico e) texto descriptivo
\n\nBOTÓN MOVILIDAD SEGURA. En este botón se reportan las emergencias ligadas a un servicio de transporte público; el usuario deberá capturar en este Botón el Código Qr, Placa o Número Económico (NUC) de la unidad de transporte público que aborda, y el aplicativo le mostrará un aviso de riesgo si la unidad que estuviera a punto de abordar NO se encuentra correctamente registrada en el sistema de concesionarios de transporte público. El Gobierno del Estado de Oaxaca, sus Secretarías, dependencias o Servicios de emergencia no serán responsables del comportamiento o decisión que el usuario asuma en conocimiento de que la unidad a abordar no se encuentre registrada y se le envíe una alerta del riesgo que asumirá bajo su propia cuenta. Sin embargo, aun cuando el aviso se haya dado y el usuario decidiera abordar la unidad, la herramienta o aplicativo continuará con el seguimiento de su trayectoria gps y se encontrará listo para emitir una alerta en caso necesario, enviando su información de registro inicial al servicio de llamadas del 911, al igual que:
\n\nf) ubicación GPS g) trayectoria gps desde la solicitud de alerta,
\n\nBOTÓN ALERTA VECINAL. Por medio de este botón se envían las alertas de los usuarios que se encuentren inscritos y registrados en el programa Alerta vecinal; el envío de alertas en esta modalidad incluyen además del envío de la información de registro inicial, el envío de:
\n\nh) información privada como flujo de video generado por cámaras de cctv propiedad del usuario que solicite ser afiliado al programa, el usuario deberá registrar e inscribir en el programa para hacer uso del botón.
\n\nMENOR AUSENTE. Este botón tiene el objetivo de auxiliar en la localización de un menor que fuera extraviado (a), alertando en el supuesto al servicio de llamadas del 911 de Oaxaca de forma electrónica, y habiendo validado la emergencia de acuerdo con los Protocolos de Atención del Servicio de Llamadas del 911, sea difundida a través del aplicativo la información del menor: nombre completo, señas particulares y fotografía a todos los Usuarios de la APP OAXACA SEGURO. La publicación de la alerta e información del menor estará visible durante las primeras 72 hrs a partir de que se valide y autorice la alerta; una vez transcurridas las 72 hrs, la información del menor y la alerta serán retiradas de la plataforma por lo que el padre / madre o tutor deberá acudir a las Instancias correspondientes 089 / Fiscalía General para levantar una denuncia formal del extravío. La información transmitida y almacenada en el APP OAXACA SEGURO respecto a los reportes Menor Ausente, serán eliminadas de todos los visores públicos del aplicativo y únicamente existirá un registro de la Alerta en resguardo de la Secretaría de Seguridad Pública, sin embargo el registro que cualquier usuario de la APP OAXACA SEGURO haya realizado de manera particular acerca de cualquier alerta Menor Ausente se determina como responsabilidad del usuario que reporta el incidente y bajo su propia cuenta y autorización asume la responsabilidad de la distribución masiva de la fotografía, nombre y apellidos del menor bajo su tutela.
\n\ni) información de menores de edad que el usuario manifieste se encuentran bajo su tutela legal, como fotografía, nombre completo y señas particulares; así mismo, la aceptación del presente AVISO DE PRIVACIDAD manifiesta su conformidad y consentimiento para que dicha información del menor sea distribuida de forma masiva a todos los usuarios que tengan la APP OAXACA SEGURO instalada en su dispositivo. La publicación de la emergencia y la distribución masiva será autorizada previa validación del operador con el usuario y de acuerdo con el Protocolo de Atención del servicio de llamadas del 911 Oaxaca, requiriendo para su validación de forma enunciativa mas no limitativa lo siguiente: i) acta de nacimiento del menor ii) identificación oficial vigente del usuario tutor del menor.
\n\nBOTÓN CÓDIGO MUJER. Este botón tiene el objetivo de reportar las emergencias de las mujeres que se encuentren en un proceso de seguimiento con la Secretaría de las mujeres de Oaxaca.
\n\nLa Secretaría de las Mujeres de Oaxaca es responsable del tratamiento de los datos personales que se recaben durante las entrevistas, servicios, estrategias jurídicas, realizar escritos, realizar acciones legales ante las instancias de administración y procuración de justicia, que se sigan a su favor como parte de los servicios de atención que se brindan en el Centro PAIMEF de Atención Integral a Mujeres en Situación de Violencia de Género. De acuerdo a la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública para el Estado de Oaxaca, en relación con la Ley de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados del Estado de Oaxaca, la información proporcionada al personal de esta Secretaría tendrá el carácter de reservada; por lo que estos datos se incorporarán y tratarán con fines de registro, seguimiento, entrega de apoyos, y/o estadísticos, en los sistemas que la Secretaría de las Mujeres de Oaxaca, haciéndose responsable de los expedientes internos que se integren. El derecho de Acceso, Rectificación, Cancelación y Oposición (ARCO), se podrá ejercer ante la oficina de la Unidad de Transparencia, ubicada en Heroica Escuela Naval Militar número 221, Colonia Reforma, Oaxaca de Juárez, Oaxaca. C.P. 68050, teléfono 951 132 82 43, de lunes a viernes de 9:00 a 17:00 horas en días hábiles.
\n\nUna vez validada la solicitud de ayuda, será remitida a los cuerpos de emergencia según el Protocolo Oficial de respuesta e informando a las corporaciones la ubicación y el nombre del usuario e información obtenida en el registro inicial; después de atendida la emergencia por las corporaciones competentes, C4 dejará de visualizar la información de la usuaria.
\n\nV.- Finalidades primarias.
\n\nLos datos personales recabados a través del servicio APP OAXACA SEGURO serán utilizados con la finalidad de responder y atender a Llamadas de Emergencia.
\n\nEl usuario asume la responsabilidad de todas las acciones que ejecute para la instalación y registro del servicio, mismas que realiza por su cuenta y riesgo. Usted no utilizará ni permitirá que otros utilicen esta aplicación o cualquier servicio prestado a través de ella, de forma contraria a las disposiciones de los Términos y Condiciones de Uso y el presente AVISO DE PRIVACIDAD.
\n\nEs responsabilidad del usuario, todo acto que realice con este servicio; el cual está diseñado para que únicamente sea utilizado para solicitar el auxilio de las autoridades competentes en caso de una emergencia, por lo que cualquier mal uso que se realice de este servicio desde su dispositivo para solicitar auxilio, se presumirá realizado por el usuario.
\n\nMediante la aceptación en la instalación de la aplicación, el usuario reconoce y acepta que los prestadores de los servicios de emergencia quedan liberados de toda responsabilidad por el mal uso que llegara a realizarse de esta aplicación desde su dispositivo, así como de las claves o contraseñas utilizadas para dicho fin.
\n\nSe hace de su conocimiento que la aplicación se encuentra en constante desarrollo tecnológico, por lo que la aplicación es falible y está en proceso permanente de mejora, por lo que no se garantiza que la aplicación esté libre de errores y que cabe la posibilidad, aun cuando reducida, de que ocurran fallas técnicas durante su uso. En el caso de que ocurriera cualquier eventualidad derivada del uso de la aplicación aun tomando todas las previsiones necesarias por parte del C4, éste se deslinda de cualquier daño o perjuicio ocasionado que pudiera presentarse. Los prestadores de servicios de emergencia y el Centro de Atención de Llamadas de Emergencia de los que depende la atención de las emergencias, no asumen ninguna responsabilidad por los inconvenientes que se tuvieran con el equipo hardware y/o software utilizados para conectarse al servicio, por su desempeño técnico o capacidad y/o conectividad por lo que no será responsable de las fallas que se presenten, ni de la incorrección o imprecisión en la información generada por los mismos, o bien de los sistemas de mapas y contenidos geográficos. En ningún caso las autoridades de los tres órdenes de gobierno e incluso los particulares prestadores de servicios, serán responsable por las consecuencias del uso indebido o fraudulento del servicio, cualquiera que sea la causa del eventual daño
\n\nVII.- Finalidades secundarias.
\n\nLa información generada por el uso de este servicio se proporciona para su uso personal e intransferible. Queda prohibido el uso de este servicio para fines comerciales o empresariales ya sea en beneficio propio o de un tercero. Usted no podrá modificar, copiar, distribuir, transmitir, exhibir, representar, reproducir, publicar, transferir o vender cualquier información, software, producto o servicio obtenido a través de este servicio, como tampoco podrá otorgar licencias o crear trabajos relacionados con los mismos.
\n\nVIII.- Transferencias.
\n\nEl C4, no podrá compartir su información con ninguna persona física o moral que no pertenezca al Sistema Nacional de Seguridad Pública o está dedicada a la prestación de los servicios de emergencia.
\n\nIX.- Medio y procedimiento para ejercer Derechos ARCO y/o revocación de consentimiento para el tratamiento de datos personales.
\n\nUsted o su representante legal podrá ejercer cualquiera de los derechos de acceso, rectificación, cancelación u oposición (en lo sucesivo “Derechos ARCO”), así como revocar su consentimiento para el tratamiento de sus datos personales enviando un escrito al Coordinador General del C4, quien le atenderá en tiempo y forma.
\n\nPara que se pueda dar seguimiento a su solicitud, usted o su representante legal, deberá acreditar correctamente su identidad (Nombre completo, domicilio o correo electrónico, documentos que acrediten su personalidad INE, Pasaporte o cédula profesional; en el caso del representante legal se requiere acreditar la representación con carta poder firmada ante dos testigos o poder otorgado ante fedatario público e identificación del representante legal) así como la descripción clara y precisa de los Datos Personales respecto de los que se busca ejercer alguno de los Derechos ARCO.
\n\nEn caso de que la información proporcionada sea errónea o insuficiente, se podrá llevar a cabo la corrección de dicha información por solicitud del ciudadano.
\n\nEl C4 le comunicará la determinación adoptada, en un plazo máximo de veinte (20) días hábiles contados desde la fecha en que se recibió la solicitud, a efecto de que, si resulta procedente, haga efectiva la misma dentro de los quince (15) días hábiles siguientes a que se comunique la respuesta.
\n\nX.- Opciones y medios para limitar el uso o divulgación de sus datos personales.
\n\nEl usuario reconoce que al instalar y utilizar el servicio APP OAXACA SEGURO, el C4 recaba, utiliza, transmite y trata sus datos personales, con el fin de prestar el servicio, por lo que usted acepta y otorga su consentimiento para que se lleven a cabo dichas acciones. Asimismo, se le informa que sus datos personales recabados serán protegidos, incorporados y tratados en el sistema de Datos Personales del Servicio de Atención a Llamadas de Emergencia “9-1-1-”.
\n\nXI.- Medio para comunicar cambios al Aviso de Privacidad.
\n\nEl C4 se reserva el derecho de cambiar, modificar, agregar o eliminar partes del presente Aviso de Privacidad en cualquier momento. En tal caso, se publicarán dichas modificaciones en la plataforma tecnológica e indicará la fecha de última versión del aviso. Para cualquier duda en materia de privacidad de datos por favor envíe un correo electrónico al C4 y con gusto será atendida.
\n\nMANIFIESTO QUE HE LEÍDO, Y AL REALIZAR MI REGISTRO INICIAL A TRAVÉS DEL MEDIO ELECTRÓNICO APP OAXACA SEGURO, ACEPTO DE CONFORMIDAD EL PRESENTE AVISO DE PRIVACIDAD Y LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES QUE ALINEAN EL USO DE LA HERRAMIENTA DE ALERTAMIENTO APP OAXACA SEGURO LIGADO A MI IDENTIDAD, NÚMERO TELEFÓNICO Y UBICACIÓN GPS. OAXACA, MEXICO FECHA DE REGISTRO
."
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

            <TextView
                android:id="@+id/lblApartadoCM"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="30dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="CÓDIGO MUJER"
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

            <me.biubiubiu.justifytext.library.JustifyTextView
                android:id="@+id/lblSegundo"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="30dp"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:layout_marginRight="20dp"
                android:text="La Secretaría de las Mujeres de Oaxaca es responsable del tratamiento de los datos personales que se recaben durante las entrevistas, servicios, estrategias jurídicas, realizar escritos, realizar acciones legales ante las instancias de administración y procuración de justicia, que se sigan a su favor como parte de los servicios de atención que se brindan en el Centro PAIMEF de Atención Integral a Mujeres en Situación de Violencia de Género. De acuerdo a la Ley de Transparencia y Acceso a la Información Pública para el Estado de Oaxaca, en relación con la Ley de Datos Personales en Posesión de Sujetos Obligados del Estado de Oaxaca, la información proporcionada al personal de esta Secretaría tendrá el carácter de reservada; por lo que estos datos se incorporarán y tratarán con fines de registro, seguimiento, entrega de apoyos, y/o estadísticos, en los sistemas que la Secretaría de las Mujeres de Oaxaca, haciéndose responsable de los expedientes internos que se integren. El derecho de Acceso, Rectificación, Cancelación y Oposición (ARCO), se podrá ejercer ante la oficina de la Unidad de Transparencia, ubicada en Heroica Escuela Naval Militar número 221, Colonia Reforma, Oaxaca de Juárez, Oaxaca. C.P. 68050, teléfono 951 132 82 43, de lunes a viernes de 9:00 a 17:00 horas en días hábiles. \n\n Por lo que, una vez que se me ha explicado el tratamiento de mis datos personales, expreso mi consentimiento de manera libre e informada para que los datos que proporcioné sean registrados con fines estadísticos y puedan ser únicamente comunicados o transmitidos al personal del Centro PAIMEF que me brinde atención de los diversos servicios que necesito."
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                android:layout_marginBottom="50dp"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>